要著恤衫西褲, 會唔會著便服返工放工再換

再在公司換

多舊魚

太麻煩，不了

夏天在街唔著便服熱到好辛苦